﻿# NetologyHW1 #
# Домашнее задание к лекции 1.1 «EcmaScript 2015 в Node.js» #

В задании необходимо использовать возможности ES2015 по максимуму.

* Создать класс Pokemon, конструктор которого принимает имя и уровень в качестве аргумента. Все экземпляры этого класса должны иметь общий метод show, который выводит информацию о покемоне.
* Создать класс PokemonList, который в качестве аргументов принимает любое количество покемонов. Экземпляры этого класса должны обладать всеми функциями массива. А так же иметь метод add, который принимает в качестве аргументов имя и уровень, создает нового покемона и добавляет его в список.
* Создать два списка покемонов и сохранить их в переменных lost и found. Имена и уровни придумайте самостоятельно.
* Добавить несколько новых покемонов в каждый список.
* Добавить спискам покемонов метод show, который выводит информацию о покемонах и их общее количество в списке.
* Перевести одного из покемонов из списка lost в список found


### Дополнительное задание ###

* Добавить спискам покемонов метод max, который возвращает покемона максимального уровня.
* Переопределите и используйте метод valueOf у покемонов, для решения этой задачи.

